---
layout : post
title : catenary
category : etc
date : 2013/01
thumbnail : https://farm2.staticflickr.com/1608/24493957443_72b53f8d0e_n.jpg
---

![catenary](https://farm2.staticflickr.com/1597/25009627952_c65462cf84_b.jpg "catenary"){: .page_head_img}

## クリップアート

学校の課題で、一つの素材を使って 400 x 400 x 400 の何かを作るというのがありました。その時に、制作したものです。
素材としてクリップを使いました。クリップをネット状につなげることで、揺れる動きや影が綺麗になりました。硬いクリップが、柔らかい印象になるのが面白かったです。

## 考えながら。。。

これを作ろう！というのはなくて、クリップをいじりながらずっと考えながら制作していました。ネットを作ったら面白いかもしれないというふんわりした考えで作っていました。作りだすと、影が綺麗だったり、動きが柔らかかったり、発見が多かったです。

この時は特に作りながら、考えながらの制作でしたが、新しい発見が多く、制作が楽しかったです。

![catenary](https://farm2.staticflickr.com/1550/24887149270_b447436562_b.jpg "catenary"){: .page_3-col_img}

頭にかぶると、鳥肌がたった...